個罰球 你air咗 唔緊要 有下球 發現同學笑聲 未識收 到下球 你air咗 人生再 無下球 球場大笑嘅只得光陰小偷

個罰球 你air咗 唔緊要 有下球
發現同學笑聲 未識收
到下球 你air咗 人生再 無下球
球場大笑嘅只得光陰小偷

正宗🤙🏻

堅好聽

G